劉慧卿：中共要趕盡殺絕 我是愛國者 泛民要繼續參選 有本事全部DQ 全部抓完

#愛國者治港

劉慧卿：中共要趕盡殺絕 我是愛國者 泛民要繼續參選 有本事全部DQ 全部抓完
20210224

HK Hope China(香江望神州)
281K subscribers

人地就係有本事，到而家都仲係on99咁

愛國者

你條四方西真係wfc

真係拉曬班飯民一定支持 佢哋嘅剩餘價值嚟

最好拉晒班泛民 支持民主回歸論 領匯
搞到香港人民生差
又修改議事規則 小組主席可以趕人離場
有權又唔用 白頭佬本身可以DQ大口頭都唔做

建制分隊

愛國者？

泛民一定係愛中華民國者

快d拉柒佢啦，搞亂香港幾十年，泛民食屎狗

佢仲好意思行出嚟鳩噏？
佢哋班泛民只要進取少少2019年就唔使搞到咁
梁耀忠個白頭佬如果負返起責任做主席嘅話612都未必要打 再之後9月10月11月...

參囉，有人投你班撚樣先講啦

連豬皮蛋粥

雖然睇完老共近兩年動作，就知就算歷史係點佢都可以開大絕。但係白頭佬真係柒，我加下睇返佢當年應該係只諗自己覺得做咗主席就再無提案討論權最後就會做四年就閃。所以佢唔想做諗住可以永續議席。

結果呢個私心將立法會急速染紅雙腿大張俾老共入。不過家下其實都係求仁得仁，大家都想攬炒結果全世界都唔再信香港有民主同法律公正。表面上老共贏晒實際上佢張隻金蛋割半。

要你入去做茄喱啡扮有反對派咋白痴四方西

算啦，都過咗氣落，都係返屋企唞吓算啦。費事一陣間國安法拉鬼埋。

將飯民全部打靶係好事

用你哋嘅血洗淨支持民主回歸嘅罪孽

讓本土民族派有人血饅頭食😄😄

4方閪講啲嘢眞係好垃圾

同街邊c9阿毛冇分別

仲話從政廿幾年